湯家驊：測試國安底線將「上得山多終遇虎」

幼女小得多
餘生好坎坷

騎得虎多終咬你

連黃之鋒都仲生勾勾
香港人繼續馬照跑

成個人辦，一生為奴。

食得幼幼多，始終會瀨野，一生為奴

11哥唔係鍾意白虎咩？講緊動物

講緊自己？

佢講佢自己呀？

西環：測試性交年齡底線將「上得山多終遇虎」

小學女同學都出哂西毛喇，仲白咩虎

十隻白虎

佢意思應該係自己n年前已經中咗伏

由你把口講出嚟特別有意思

你點知？

想試下白虎🐯

上得山多終遇虎
去得雪廠終遇妹

暗示中國係虎狼之邦

雪廠街遇白虎

你點知的

衰11斷正=上得山多終遇虎